屌你老母性格嘅野真係改唔到

話說小弟個樣都正正常常，身高米8，鍾意追潮流服飾，識襯3，但係性格天生毒 ，同自己講過好多次要改走個毒撚性格，但係原來性格嘅野係改唔到，由出細到大個人對著陌生人就好撚怕醜慢熱，個性格定左就係改唔到 無論點逼自己都係唔得

其實試過唔得
真係無必要勉強自己

巴打....我....我...我好想溝女啊

起碼巴打你有個心想改變
試下出去做下義工 會好有得著

樣正常

你老母成日呢d貼都有人懷疑人地個樣唔正常，仆街我而家話你知我好肯定我個樣唔係樣衰，唔撚曬叫我自貼，貼上黎自爆真的不了

貼你老母啊

呢到一定係話你太有自信 其實唔洗理

ON9
面對現實啦
根本你就係樣衰

其實樣正常但唔主動都係冇機
樣衰但主動反而多女
所以有時唔太關樣事

毒撚性格

無圖好難討論